有冇巴絲打響越南揸過車?

是咁的 我打算去越南 個行程要去phong nha, 但是我會響Da Nang lang. 所以諗緊渣車得唔得。 所以想問問果面渣車會唔會好危險?

land

越南好似冇得自駕，一定要請司機包車

但係國際牌入面有越南嘩

thanks青 請問危唔危險呀。我都預左唔會易渣 其實係擔心比人搶野多

河內租使唔使牌? 無牌係咪好易比差佬屈錢